父母引狼入室 17歲女遭禽獸老師性侵長達一年

【星島日報報道】北京一名父親為了讓女兒提升成績，以一年16萬元的高薪聘請名校老師擔任家教，豈料引狼入室，17歲的女兒遭該名老師猥褻強姦長達一年之久。目前涉事男子因涉嫌強姦，已被當地警方刑事拘留。

17歲的王小花（化名），於北方交通大學附屬中學就讀高中，性格文靜。王父為了提高女兒的數學成績，於2015年10月起聘請北京一所著名中學的名師鄒某，到其家中為愛女補習，補習費用為每小時700元（人民幣），每次2小時，每周末一次，寒假每天一次，暑假隔天一次。

然而，家長的信任卻成了獸欲的溫牀，同時成了小花噩夢的開始。在14個月的補習期間，鄒某多次向小花作出猥褻行為，甚至裸露性器官，俯身去親吻小花，至2016年4月至12月期間，更先後四次強姦小花。鄒某事後更多次向小花作出恐嚇，否則讓她無法在學校上學。

王先生憶述，女兒在去年4月表示不想再繼續補課，但未有解釋原因，初時只是以為女兒課業繁重，情緒化的拒絕補課，未有在意。他又指，補習一年的時間，女兒的成績亦從未下降，當時對鄒某非常信任，認為是正規學校的正規教師，從未有懷疑亦沒有發現異常。

王先生指出，「家裡的門一般都是敞開或虛掩的，有時還進去給他們送水，沒想到他膽子這麼大。」王先生說，補課期間家裡一般都有人，他和妻子雖然不在二人身邊，但也在家中。

至12月18日，在小花的堅持下，王先生為她補習的房間內安裝了閉路電視，小花表示，拒絕繼續補課的理由要讓父母自己看。12月25日下午4時，鄒某再次在補課期間獸欲大發，王先生事後報警求助，警方以涉嫌強姦，將鄒某刑事拘留。

王先生表示，「要不是親眼看到，誰能想到這是名校教師的行為？」經歷事件後女兒的情緒一直很低落，心理負擔很大，高考也肯定會收到嚴重影響。「但我會始終與她站在一起，做她的後盾。」王先生指出，事件對於女兒無疑是一場災難，但不希望女兒的一生被這樣禽獸不如的老師給毀了，會運用法律手段維護女兒的權益，鼓勵安慰女兒，也希望鄒某得到應有的懲罰。